義士？民團？含撚啦全部

成班垃圾

唔會話佢on9 但係開始波之前唔該睇下身你後有冇人

唔明佢點解唔轉身走？拍片個個已經係咁叫走
說好的be water呢？
但義士真係保重 我地已經愈黎愈少前線巴打

用屎眼睇？我朋友衝最前喎大佬

點估到成班友咁冇雷氣，明明人數勢均力敵

就係有人喺前面比人打佢先衝上去，點知原來你哋鳥獸散

屌見對面5個圍你1個仲唔走 等比人打呀？

不忘五大訴求 可於727繼續宣傳
但光復元朗將至 大家盡快傾好戰略！
727 有戰略建議 入尼討論！！！

［反對元朗警黑勾結 保護元朗居民］

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

拍到當晚白衣暴徒血洗元朗的情況。據片段所見
ON9POST咪撚再回,條片721,幾撚時有民團

1. 有欄桿阻一阻，唔可以即走
2. 佢係見到有人打先上去幫拖

D人叫佢走
又話救佢
你憑乜屌義士

自衛隊
咪撚攞個名打飛機
同班狗玩下就得
班老黑無包袱 唔撚驚

未有默契, 未夠訓練.

佢有冇事？

係囉，聽唔到有人嗌走，聽力一定有問題
口頭嗌救人一定救到啦

龜一點別太衝

人數有優勢先好開波

當日比人打個啲大部分都唔係示威者黎 大部分係放工番屋企既市民

邊個會同你擋

係嘅，嗰陣未有民團，衝上去送頭係我朋友戇鳩
只能夠話佢太高估身邊嘅戰友

嗰班人全部都係特登由上環搭去元朗支援的

果日我係西鐵，捱咗唔知幾多棍，d白衫打極都有，人又救唔到幾多個，但我真係照顧唔到其他人，sorry, 係我太弱

好想BLOCK 樓豬

Go ahead，係我錯，我唔應該呻，對唔住

對老黑都戀戰 做乜撚

呢啲情況無可避免會發生，個陣情況咁癲，我地唯有汲取呢次嘅教訓下次睇清楚先好衝或者見到身邊有人衝左出去拉得就拉，相信當時嘅情況都好混亂大家都嚇親先會咁，無話怪得邊個嘅不分化 不割蓆呀大家！

如果有同伴落單，其他人應該上前圍成一圈向外防衛。咁對方無咁多位同勇武對付一班人。不過香港好少發生咁既暴動，大部分人無受過訓練同無經驗， 又驚慌亂跑。希望你朋友早日康復。

對唔住

下次同信得過既人一齊先出動啦 唉
見到佢俾暴徒打到訓地都仲走呀走呀
走你老母 走撚到呀

ON9 同個黑警一樣,一個衝出去
打時打,睇隊友係邊呀
最ON9就豬隊友,落單一個要人救你,隨時害全隊

27號幫你個fd報仇

入左姆個GROUP 都係我個何 公開招人意見多多 都係95成群不成大氣

建議真係要打杖組人團既 搵返自己識既人 。 呢到鍵戰多 第二盲係話自己勇武既和理非 出黎又話點勁點勁 有咩事就走都走唔切 冇可能交舍背脊比佢地

果D網友黎架咋,你估兄弟咩,點會救你

最勇武個班應該仲留左係上環，所以你D隊友應該算係和理非

有個拎住把遮行嚟行去但又唔衝前嗰個係佢中學同學

入左幾個GROUP 都係講多做。
公開招人，D人意見多多，都係95成群不成大氣。

建議真係要打杖組人團既 搵返自己識既人 。

呢到鍵戰多，第二就係話自己勇武既和理非多。
出黎前又話點勁點勁，有咩事就走都走唔切，我冇可能交舍背脊比佢地。

我純粹推測

當晚果個翻到去元朗應該大部分都係和理非

所以一見到d 白衣人就已經腳震震。然後大把市民，所以一四散，大家就有少少慌不擇路（羊群心理丫嘛）

你兄弟好嘢記得要齊上齊落，奈何大家都係和理非，少數勇武派反抗咪都係失敗

我推測咋

但係我覺得係，你啱。應該要共同進退

比人打，自己走，其實比人打得更甘

以前自己有打過群交。大家真係要懂得學識一出事比人圍要即刻開始拉人，然後開始背對背。然後一路衝去救人（先救認為可以幫到手嘅人，唔係救被打最慘果個），一路築起自衛圈（自己圍圈，全部人對外），然後慢慢滾雪球救d 不能自救嘅人。中間被保護嘅人可以休息，遞武器等等，或者打電話call 救兵（唔會係打999啦）

最後大家要走去牆角之類嘅地方，減少被四面包圍嘅機會。當然對方人多又有武器，都係會比人打得好甘。不過起碼有自保之力，會抵擋得耐好多

當然唔係次次都得，大部分時間都會失敗。不過經驗分享，巴絲打請指教

希望唔會造成大家不快

岩 認同 組團搵自己友!

不過希望你都唔會因為咁而唔再出黎

對唔住，我朋友廢，戰況混亂未能一眼關七，害咗大家

點睇都唔係你隊友錯 永遠一TEAM人5-10人 最少要7人原本已經係熟識既朋友。

咁你個朋友真係要開大對眼 睇真D邊個先係信得過既人

希望你朋友快d好返！
多謝佢保護其他人！

幫推

特登開post屌戰友做乜鳩

個陣幾點呀

其實上黎罵呢一位，係唔係負責拍片唔救人的??